[IOS/AN] SEGA新創造球會 ROAD TO THE WORLD 無人討論？

中

日

事前登錄 受付中

等咁耐終於有人開post

究竟幾時先出…

本身事前登錄左日版，其實係咪同中文版一樣

屌以為出左

等玩好耐。。

2046

買2邊穩陣

試玩畫面 1小時零5分開始

三月Sega 直播37分開始

幾時出家用機版

如果同之前個隻一樣的。咁就唔玩好過

唔同 今次唔洗控人 只係監督

家下先9萬事前，估計10萬完先會出

中文日文同步出？

官方fb專頁話中日同服,但好奇怪的是日版事前10萬人送日本隊球探,中文版是歐洲球探

服務開始時可獲歐洲明星球員1名。

我見遊戲序盤，有小野仲二同久保卜竜彦即戰力用，快那d出啦

出未呀,等左好撚耐啦

之前個隻日文版day one玩到而家

都未出

吊

終於有人開 post
睇兩佢都係世界盃個期先出

留名先

Lm

等左好耐

唔洗諗一定拎唔到河本君...

港版fb d留言先好笑

屌 唔出又賣廣告
等到癮都冇埋

就爆了

19-4

終於肯出了

4月19日首抽地獄來了

刷首抽好似會冇左Ono

你講真架？

話時話， 你地玩港版定日版

Ono跟EMAIL, 港版

其實同 server

但出獎品，抽人機率會唔會改
中文不嬲都西.....

我都仲諗緊日版定港版好

同之前個隻有乜分別

都係玩日版穩陣

兩邊都有事前登錄, 但係如果同 server 係咪只可以拎一邊呢

記得以前自創球員入漫畫球員名 d人特別勁

係

今次世嘉自己做返
中日係一樣架

其他game我一定會玩番日版。

但世嘉出的game我就會選中文版。

因為過往經驗係世嘉game中日版一樣咁閪

笑左

其實咁咪幾好囉。仆街就咩版都仆。

唔使怕後悔揀錯邊

出左喇?

即玩中？
CM就係中西過日文好多...

未

這是那一位球員呢？

睇到就閔

玩緊足球小小將，唔知邊隻好玩d

如果細個有打開一定係sakatsuku

細個無玩過
依家變咗課金game

我估最後雷聲大雨點少, 閪9成多

唔知幾點出

幾點有呀

我估12點

Google Play Down得

中定日？ios 仲未有

只要唔使重課應該可以耐玩 d 掛

iOS 特別慢

好想佢出家用版 玩日本聯賽

Sega一定係重課啦

你睇之前隻育成足球就知

唔知會唔會有歲數呢個成份....如果有就真係課到仆街.....
即使抽到河本,那智果堆勁人,踼十零年之後退役又要用石再抽過....
咁就真係dklm

好快就知

play store dl左無得揀日文.....
都係等qooapp算

世嘉自己代理返
不過都係雙修先

SEGA CORPORATION 的「SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD」

裝緊

維護緊

公告2018/04/19
4月19日(週四)系統維護的通知
非常感謝您遊玩「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。

現在，我們正在面向服務開始進行遊戲的最終調試。
在系統維護結束之前，請您稍事等候。
今後也還請您繼續多多關注和支持「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。
創造球會RTW運營團隊

未知幾點開

快d開啦，想快d棄舊球會

プロサッカークラブをつくろう! ロード・トゥ・ワールド by SEGA CORPORATION

中日download哂

我都係

仲未開

時間又冇

qooapp仲未有
既然同server,點解唔好似FEH咁任揀語言

我估一點開

中日同server?係的話玩中文版

前面巴打貼左

官方fb專頁話中日同服,但好奇怪的是日版事前10萬人送日本隊球探,中文版是歐洲球探

岀未？

見到港版係gameone已經即刻轉番日服算

咁即係唔同服?

唔係gameone喎 世嘉自己做返

唔知 但見到gameone就覺得伏味濃

巴打 你dl左舊版？

屌原來有兩個版本

仲未得

日文未玩得都睇到有乜活動，中文就乜柒都沒，仲話同server，同你老母

中文有啊

僅限1次10連抽PICK UP發掘 附贈保證★5發掘券！
非常感謝您遊玩「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。

「僅限1次10連抽PICK UP發掘 附贈保證★5發掘券！」是會
免費贈送1張「保證★5發掘券」的超實惠限定PICK UP發掘活動。

●舉辦時間
（日本時間）服務開始 ～ 2018年5月19日（週六）11:00

●花費GB
限定1次10連抽：GB3600個

【主要出現球員範例】
占士洛迪古斯
路爾斯蘇亞雷斯
基斯坦奴朗拿度
薩拉坦伊巴謙莫域
保羅普巴
等等

【附贈】
保證★5發掘券1張

※內容一覽中所顯示的球員各項數值均為最大時的數值，
自高級發掘中出現球員的各項數值將以初始值狀態下排出。
※上方所示球員名僅為範例，也會出現其他未列出的球員。
※此活動為每位玩家僅限1次的特別限定發掘活動。

開ser未啊

玩中定日好
最怕game one

已經講左好多次
世嘉自己做返,唔係驚瘟

我最怕俾心機玩完
最後唔同ser 中ser冇哂人玩
又on99走返日版重玩咩

如果一樣，日就送日本球員卷
中就歐洲卷
最怕甘樣

而家怕既就係唔同ser
送咩卷都無所謂
反正最後要中就中,唔中就唔中

入到去睇下有冇玩家係日文名囉
前排sega隻真女神轉生都係港日同ser

玩得

今晚下載黎玩下先

Itunes港版入得

2個唔同代理點可能同server

我入錢, 咁筆錢最後係比gameone 定sega

求日版apk

屌 d人係咪唔識撚爬文 定唔識字？ 話撚左sega 搞晒中日版 無代理

你係咪down左舊版呀

中文版係廣東話對白,好撚正

點解我係香港app store完全搵唔到

打seag已經彈出黎

係咪因爲iPhone x未有
我試過上官網都入唔到app store

玩緊啦

其實柒一次就算啦

有河本(新人)
小野伸二

Load勁耐

入game有3區
中日英
係咪有3個ser?
中文都可以日區

中文版啲球員名好差

教學長到仆街 重要唔夠石10抽

係,點解唔係用返香港用開既名

日版抽完唔認得係邊個

月卡都有3種

育成足球不嬲唔用真名

終於完左教學.
送日本仔係長友佑都
送歐洲人係迪馬..
得1140金球 唔知抽唔抽好..

返緊工，教學太長

好撚正, 整到自己個樣出黎
諗起以前winning 年代, 整哂成隊fd出黎

5*機率得2%

好寒酸 10抽都無 首抽係咪要刷送個2張劵?

卷得4星唔洗刷

送個2張卷中左個聽都未聽過ge 日本人 同莫奶達

2%五星

同左長友佑都同Dier

練習賽比巴塞強姦

課啦

被炒8:0
蘇9 入我5球

課唔到咁多game CMM 已經課緊

冇十抽幾趕客

自創o左隻咸爺5星

重刷會唔會冇左事前登錄。

自創左自己

長友同卡斯辛高

原來活動3600石送5星劵

我輸七球

大家揀香港 定 日本？

點儲3600?

無5星係咪重刷?

人事個到你地一開始揀三星前中後邊個補強

中堅

我得3星.
睇黎MEMO D字應該有分別?
你記唔記得你係咩字

龍門

保方已中

中左SO9

3星既1lv後衛，仲廢果隻1星既10lv 後衛
買左梅毒點知未用得住

地域揀香港教學就對北區
揀日本就對番日本d隊

最後都係揀番日本算,始終咁多集都對日本球會

中普巴

日本實名球會？

點升球員LV? 場場輸點玩

岩岩開,未過教學
不過我諗日職全實名
以往咁多集現役既都全實名

我中5星簡迪

5星Koke

same

用咩抽？

抽中占士+卡斯米路 都完全打唔WIN 隻GAME升唔到球員LV?

要重刷的話del game就得？

係咪要完成教學先有得抽人？

教學完送個張卷好似

我中卡斯米路

3-5星卷中卡斯米羅

刷一次教學要幾耐

究竟邊度抽野

那有錢買

屌,杯賽第一場就輸撚左

嘩

打緊聯賽 D勝率好低.

同你一樣

嗰張喺咪必中5星卡斯米羅卷黎

Me中普巴

同你一樣

隻月巴係咪個個都有？

地域揀香港/英國先有
日本係久保龍彥

整左隻5星碧咸,但能力好廢

久保幾勁

原口元氣
跟據以前概念, 未成形唔洗理防守

請問用港itunes巴打 係咪定必睇中文？

但係前鋒好易人滿

本身跟隻月巴/久保,再送河本
然後券又好易抽到莫拉達

最好都係補強中後場

我都係咁話 前面太易無位 又其佢一開始比月巴同河本你用

影相整人果度懷疑佢識認d球星
google咸爺去整,5星世通

但係馬甸尼得高能力
有無巴打整到其他5星?

一開頭3星我揀左龍門

個系統仲要識認係左右中場

d自創球員好過癮

我再整出左個5星防中

用邊個張相???缺防中,中堅

屌,影相選手要用石開位
唔開只可以用一個

算數,用住咸爺先

自創球員可以自己用番嫁 ？

可以,整完記得開埋記招
有任解

記得去作戰>策略較o的戰術要換人
o的人仔1累就係咁輸

你搵隻龍偷朗尼技??

創左個5星前峰

啲人仔個樣食左屎咁
點先可以令佢地笑返？

影左同事個樣

聯賽頭4場2和2敗

6膀2和排第1 你係咪冇較剋陣

6勝2和排第1 你係咪冇較剋陣

日版3-5星中T.silva

中左 varane
佢間唔中角球都入到波 ：）

係日本itunes download咗, 想問點樣較番中文, 太多日文字頂唔順..

抽唔到人同埋買3星好似無咩用？

400 石？

綠色劵中5星華拉尼

大家係咪都玩中文版多？

5星卷黎

綠券

邊句memo先係5星

3星60萬點買

出左巴利買唔起

點有綠卷

日version過繼唔到去中文

即刻整返個亨利先

係咪應該要玩日版
利申冇玩舊版

D 度d人應該港版多

個名係自動認到??
我整左beckham, 不過變撚左後衛

場場都較剋陣
第一季完左,得第2

影相5星好撚廢,廢過隻2星,無愛都係咪玩
頭十抽有排等之下,3星d技有得升就升左先頂住檔

提早9輪奪冠

八千幾戰都輸比d三千幾既聯賽隊

由細到大都係日文同日職
緊係揀日本ser

可開局

咁快課金

20輪已經領先廿幾分
場場贏, 教剋陣就好難輸

隻GAME無乜石派....

一開始嗰批免費契約選手係指定定係可以刷？

完咗第1季有錢買4星，阿古路買唔買好

終於整到

屌,隻朗尼勁過久保龍彥好撚多

久保得D- 1192能力
朗尼C- 1830

送既野差咁撚遠

我都係咁,用中文好唔慣

但係送既野差好遠

我日本app store down
入到去揀日本係久保
揀香港係朗尼

但我揀香港係咪打港超

唔係，每季比你簡打咩聯賽
第2季打緊南美乙組

都係揀返日本
原創球員名係日文名
雖然送久保同送朗尼差好遠

一開始有隻朗肥，抽果隻出17-18年版朗肥，當同名球員結果出得一隻

+1 ，既然俾隻朗隊我，點解又要我抽返朗隊

打完第一季會有3百萬

新手一問 要唔要刷首抽?

要打幾耐先有3600 金抽

一開始場波唔駛睇
你kill app再入就過咗贏咗

玩到第2年, 完左第一季
好似一直重複聯賽冇乜特別野搞

我都諗緊買唔買阿古獸

要買，1係你拆散買3星人

一開始有三星朗尼 抽到四星朗尼點算？ 放三星朗尼係未登隆果度？

自己整嘅人係唔係廢

隻3星lv50 冇咗會好難打

我想重刷，抽嘅人都一樣，應該唔洗重抽了。

係咪打到6月1週兩張卷先叫首抽？

升lv好難
聯賽又長好沉悶

點樣換教練?買左換唔番之前個D?

點樣賣走啲一星人?又話只可以賣未登陸,都唔知點攪

當你需要一個人解決一場比賽
亨利就會出手

放後備唔賣得

阿古路 唔識入波
之後原來要俾件十號佢
佢就即刻識入波

要 800金波起碼刷隻5星

哪有錢

打到咩日期有得買?
真係必買

第4年,2-3月

有張卷係咪必中5星 ?
中咗 華拉里..........

自創球員係咪必整嚟用 ?
整完一隻好似麻麻地............OMF.......

隻GAME 4星升左5星同原本5星個隻會係一樣?
定係升左5星都係廢過原本抽個隻5星?

點解個個整自創都有五星我無

我自創左2隻5星黎用...

中文其實幾有誠意用廣東話口語做字幕

打左一季先儲得16xx 金波

似真係搵香港人黎打

成日都load唔到

Team of the year全隊都係自己

自創5星 勁過電腦？

其實都係機率問題,你好運既話第一日都有可能出到

我覺得唔會，如果係咁唔洗抽人啦

第一日出絕對係唔好運

仲廢過3星

隻GAME一開SER就有C朗
咁黎緊之後D人想課邊個

定係有分17年版,18年版
5星C朗4星C朗
咁而家活動出果隻係廢版C朗?

玩完第一季有300萬，都ok嘅

黎緊一定會有D乜鬼世界盃版啦

無pvp硬係差d

C朗 世界首屈一指既RWG???

3星60萬買唔買好 唉

我自己一係買6個三星拉平均左個實力先
就算有個四星都唔未必可以一個救全家

佛誕先有首10抽

3星同2星（新手）大家點簡

咪係

睇你有無呢個budget既姐,你買左3星返黎都要慢慢養

我自己揀左3星，有左個基本戰力先再慢慢執位

四星阿古路買番黎一場都無用過

Ios帳號跟Apple?
想重刷 d球員風格都唔同

設定有個位連FB,或者SET PW

做我大帝後備

河本同小野可以用到幾時？

想重玩

過萬戰力都輸比五六千

球員名隔離括住新手
係咪即係代表有得訓練覺醒加星星上去架？

3星卷中5星

得一隻5星都重複

頂原來仲有卷換中堅爆人

第一年就搵到巴利返嚟...
邊有錢買

Me too
有錢個陣又唔出
打到第三年都無352教練俾我換

發掘係咪人人一樣

整人仔好似唔係靠佢認人 5星係睇你影果時佢memo果句評語 有依句咩屈指可數就係5星 位置果d應該係是但gen出黎

整到碧咸

打攻中既咩

冇計。。
影左成十分鐘先刷到次五星
將就下。。。。

整第二隻入隊要俾500 金球
無得再整了

巴西雙閘 加埋隻泰亞高施華

整左D乜嘢出黎啊

第三年贏唔到聯賽冠軍

有2隻5星但lv低未夾到

可以整 3個人入隊?

第一年隻巴爾係咪冇機會買到，唔夠錢

第一個唔洗錢
第二個要500金球
第三個唔知幾多

想問所講既三星劵係唔係日本同歐洲果張
我唔見有其他既

都係500

呢隻課月卡幾抵
218玩成個月
有冇巴打課左

不過啱啱開SER好似好少玩法

仲要日日送野

唔抵

重玩3星中簡迪

球員名但隔離括住新手果啲有咩特別

league 踢三十幾場有 d 悶，又難抽人，打左兩季都未夠波十抽…diu

咁耐先十抽

中bug 打完非洲盃無卷

右閘 巴斯達勁唔勁？

新手應該係俾你用球星但唔俾隻勁既你用

隻GAME係唔係沒得換監督?
買新之前個D就會沒左?

除左聯賽同競技場
仲有無咩打

去人事 之後所屬一覽 有得換

第二季拎唔到冠

完成陣式連鎖個任我設定好都過唔到求救

編成比佢自動揀

想問下佢送3星以上果張劵
有冇機會抽中美斯/C朗

玩左兩季,日職d人一個都見唔到
唔好話球會架空....
我想練番一隊架空隊呀

隊第一成日俾佢屈機
好似唔識輸咁

(新手）即係點

三季都未夠

唔知買唔買好

引你課金的

80000 咁少錢

第一成萬4戰
俾佢炒

列貝利靚仔左咁多既
果樣變左普度斯基

係唔係呢度設定，按左都唔得

張劵次次都4星， 真係會出5星？

會出5星

買過監督???佢default果隻監督有個中央attack強化架

同埋你戰術試下較左中央突破再比佢自動編成試下

睇番 球員d技同教練要求果3個位要match

邊張?事前個兩張就必定3星同4星

佢地話會出5星wor, 我都唔知點， 我驚一路刷落一個唔會出5星既pool

個POOL有詳細,入面有寫有咩卡抽

我就係見個pool 得4星， 所以奇怪佢地中5星係用咩劵抽

都係佢地送既劵...我好似係打完一季送左張券比我...就抽到5星了

d金球難儲到嘔，迫人想抽就課金

一開始張3星卷抽中kante

得隻5星華拉利
搵到隻4星bale,但無錢買

事前嗰個球員點樣拎

勁， 即係會中5星

點樣賣人？成人話只可以賣未登錄球員

3星卷好似幾易中5星
我中過艾巴同泰亞高施華
FD又係中艾巴

5星升好慢 唔夠打

個比賽換人果到明明set左on,打幾場又變左off既

冇追POST一問

想問下轉會特訓
去到揀球會果頁按邊個位都冇反應
試過唔同人(送朗尼,開始揀既契仔安,自創角色)都係冇反應,係咪BUG左要重裝?
350萬簽左阿古路,但得1LV都唔知點出

做後備吸住經先. 換人果度 可以SET後期換佢入黎
只要入左場就會多經

雙前
我用朗尼帶佢升

2,3果兩個陣容hold住左個球員

點樣可以洗過開新game

玩幾耐先有十抽

d卷中左普巴

好似話三年都未得.....
利申:玩緊第二年...

4年了....都係得2100金球

月卡198 58咁貴

其實只game好能悶 目標夠10抽就棄

唔該

有冇人轉會特訓到 第一次之後根本轉唔到

真係悶到ON9
玩返CMM好過

第4年仲係得2400金波

隻game有d悶

其實只係將幾年前nds版轉落手機

玩到第五年8月，未可以首10抽

痴撚線

老實講，幾過份

本身最好玩既地方就係用廢球員慢慢賺錢起設施再用球探簽人練人 勁球員變成課金即入手 中間步驟skip哂 玩落去仲有咩意思

佢今次D設施全部限時
以前未成形前會諗, 應該起咩先
訓練咩球員先, 依家一鳩起手就堆世界級球星

係....個scout system太廢...
以前其中一個有趣既地方就係固有球探搵人....
既然都可以請監督,點解唔可以請球探

不過都要讚下翻譯做得好用心

終於開始得
想問下係咪一定要打關先有得升lv

特訓都得 不過要等幾個鍾

睇黎都要5-7日先會有10抽

同意...失去左最核心個種玩法，做到好似pes club manager咁都仲好d
同埋有一集有油王隊，你買一隻，佢又買一隻，勁過癮

球會04
最經典

不過第20開始就日職真人天下

無計
出係app 一定係咁
咁樣最搵錢

同埋啲石都費
7百幾先20抽

3星人買唔買好...60萬一隻好撚貴 想留錢買4星果D, 但個陣而家仲一堆1星2星係度

買,3星用好耐
位置無重覆就買

隻game連日本果邊都無乜wiki.....
設施combo都唔知可以點set

oh shit, 之前一大堆3星skip左

原來秘書咁勁

真係痴撚線...

屈機到 肥仔

買一次full 體力要成HKD 2x蚊

好貴呀

第5日有架啦

新手我怕捱唔到第五日

真係難
隻驚好悶

情願佢出一炮過比錢既呢個系列 game

四星又冇錢買，又冇石十抽

悶到仆街

玩埋今晚，球探再唔出4星球員就棄

球探出左大聖爺 4星 但360萬 點先有錢買 課金又唔可以課錢

刷左一次，睇完你地comment 無咩動力刷，個教學又長

球隊搵唔到日本仔

探

腳踏實地出返家機版啦

終於可以有自己既足球場喇

真係勁

果次純比你睇，根本無可能買到

同爺爺一樣不敗奪冠

南米贏唔到
對手隊萬四戰比佢炒

我同佢主客都打和0-0

係，拎完筆錢之後淨係見過阿古獸
不過唔想買佢

巴利同阿古路係人人都出
我無買阿古路 留返之後買3星

開頭唔勁
之後可以carry

主要因為肥朗莫拉達打雙前
塞佢唔落

都要後備 同輪換
所以買左

有冇人睇得明個陣式連鎖？
係限死一定要用嗰個監督定可以學得識？

唔會學得識
一個教練一個連鎖
你一定要用指定戰術陣式同指定類型球員

無得set 唔同陣唔同監督
又無得開波前換監督

課左一次金 而家有2隻5星 呂有 同華拉提

咁佢俾我買咁多監督托咩…
入左開賽前準備又無得換監督，每次都係用一開始條陳歡歡再入去轉戰術打相剋
好死板…

中途冇得即時轉陣同戰術 換人 又係失敗

相剋唔一定最有用

變相睇場波根本冇意義

我一場波都冇打過，我直接skip

對勁隊我先睇

你地打完第一年見唔見到個劇情，話肥朗就黎退休，叫你決定

佢話想退
我同佢講不能沒有你
佢就留下了

老閪都唔比佢走

呢個劇情係將月巴由本來唔可以賣出變做可以賣出

有選擇揀???

日版淨係簡單講話開放賣走佢

即刻鎖定返

會長：唔好走 阿古路佢岩岩先黎 波都未識射
朗肥：果然隊波不能沒有我

中4星肥朗 同3星送個隻有咩分別?

你望下堆能力咪知
送果隻爆能力
抽既由lv 1 開始升

3星卷實中5星 我班fd個個都中5星

我中四星

有d咁的事

我中左兩隻5星 佐迪艾巴+簡迪

民意調查：買定唔買亞古路好

球探出親三星都撞位

可以買，因為小弟玩到第7年(有課金回體)
只係見過加里夫巴里同亞古路一次
其他4星未見過

課幾錢有回體
50ap係咪回4粒鐘就爆

我啱先第5年出左隻insigne
十五十六緊

250 粒金波

我儲到8百萬都唔知用黎做乜好

咁貴

突破上限LV30->LV40,都要LV1升過

戰力1300跌到得番600

呢個好煩
都唔知要幾耐升得返啲戰力

成隻game 根本就搵撚笨7....
又貴又唔friendly............

退款走人

有無人見過唔係1星嘅監督

我第5年先出

有，第4至5年，唔記得了

當緊佢單機驚

揀日本英國香港對啲對手有分別？
日本係真日職？

我都係當緊單機

第2,3張3星卷都係出3星人

臨尾俾佢追返1-1
本身梳爾朗尼出聯技
梳爾後腳朗尼射死角1-0

球場設備關東煮店同飯糰店有COMBO

E個同另一個支那班主都係寸77

神

我都有個
電車廣告同飲料店

刷左一日終於出個前峰 開唔開得波 用左開頭個800金波抽

都唔係正前

開得啦

係呀 想刷一個正前用

我都係再刷多幾日 反正單機遊戲

咁要最前個格紅色先得
要再刷過喇

垃圾驚,完全唔知玩緊咩

謝

儲完十抽隻驚都無改善就可以棄得 hea住玩算

育成驚

求解

架空中田英壽

立圾game玩能左5季未抽過金波都得2100！單抽無5星棄能左佢算

暫時唔同既只係一開始既league
地域係日本都係d虛構既日本球會
之後就去世界唔同地方踼league

唔知division升上去之後有無日職對

雲爺爺

早2年應該要走

亨利

謝謝巴打，用自創球員解決了

屌,外圍賽都出唔到線

出到線有隻4星送,咁就無左隻4星

不嬲創造球會都係育成慢慢玩嫁啦..... 咁燥做咩姐

有冇人搵到日本仔買

吊 我終於都中 雖然唔係牙朗

冇錯，有玩開育成足球都知係慢慢玩，咁不嬲咁多代, 特別最受歡迎個幾代都係冇得臨場控/改戰術，係nds psp個代加左d臨場指示，但元祖育成就係好似BFB咁重複10幾個攻勢
好似cmm咁叫做有得劃下線既，其實都係用掃蕩多...
反正暫時零 pvp要素就真係悶...

想問隻4星巴利有冇巴打係買到

我覺得起碼好似加大號咁有得現場校進攻定防守同埋可以即場換人會好啲

新手岩岩出左 過左 1年 出左4星巴利
但唔夠錢 有無方法有錢買佢

加番球探搵固有就差唔多
而且留學地好似以前咁要打番黎

哩個係抽咩中

列貝利同金章安

吊 開左局 用綠卷中

我係用開局個800金波中

呢個駛唔駛一定要用日本開局

屌,原來設施combo禁詳細有得睇

有時間飛去特訓升得快好多 只有用錢 有1600exp

依家興即食game
PS3都打左成100粒鐘咁濟

砌到爆6角

頭幾場波入到去即kill app再入game場波就會過咗
慳唔少時間

加好友

pc02爆5角
之後果幾集滿角就易好多..

你咁講絕對係岩... 無奈同其他巴打都話, 而家係興即食, 無時間同你磨道具,

我諗有一班人就算課左金, 有堆靚球員, 但始終隻GAME暫時同其他玩家互動or even 對戰既模式唔多,, 所以覺得課黎無用, 愈玩愈悶

而我就唔介意慢慢育成, 都玩到第6年, 咪間唔中刷下球探睇下有冇人岩用, 夾下隊波個陣, 輕鬆玩囉, 以前都係咁玩嫁啦, 係大家對呢隻game持有既心態唔同姐

臨訓先整一次

又和左佢隊野
佢果隊係咁開技搶晒D 波

我都係咁,慢慢玩
有無十抽都唔緊要

不過隻game而家咁睇,好似好難加活動
競技場1日得5票,加競技場活動又唔多夠

而且唔多滿意scout極都係一堆外國人
我想要日本架空呀

用晒體就去轉悉尼

梗係去開技既隊
但要六個鐘

好掛住以前pc版刷複留
04 刷贊助,友誼賽既日子

邊有咁多覺醒左既人仔

究竟有冇架空人仔抽o架

而且隻game既中文版都已經做得好好
球員又港譯,對白又港式
咁都唔值得支持???

雖然我玩日版

而家好q多新game都係咁, 推左先算, 活動再後數

我都係同樣諗法, 用堆日本仔, 或者香港人都好呀, 再打上世界頂點先係創造球會既feel

係
仲有自創球員拎league mvp果下

諗番起應該係pc/dc版最複雜
又要刷複留,搞姐妹都市
又要配好成長期留學,刷固有

04搞得掂留學,camp就無咩問題
50 年開始就比電腦sm

之後果幾集都簡化得太勁.....

159741948

PS2 04果集仲可以自己作打氣歌

成隻GAME感覺太簡單
完全冇育成感覺
以前個城市..可以慢慢發展
睇住佢愈來愈多野起城市到 好正
比賽果度..
如果可以有以前果種一出絕招..就會出有心跳聲卜卜卜, 再慢鏡播就好
玩到第3季, 基本上所有比賽全SKIP 反正一開頭好易贏
就算睇哂全場, 又冇即時戰術果D可以SET..人又唔俾換
都唔講佢有冇咩活動..成隻GAME玩法好單一(暫時)
冇乜趣味性可言...係自創球員果度幾好既..

監督點解來來去去1星同果班人？
駛唔駛買晒佢地再出過？

打到第五年就會出2星人

佢要你賽前set好哂中場點換人, 轉咩攻勢, 落後幾粒會點, 領先又點咁樣
我都覺得臨場會爽快好多

求好友

係..我知
我冇SET到, 好冇意思
照咁睇隻game 成個玩法都定左
真係唔知佢黎緊可以點更新了

終於有個領隊係fit 我班友

有成好幾個

我想講大家千祈唔好覺醒班一星開國功臣
我兩隻一星打到識飛咁濟手痕覺醒點知lv1 玩過
即時變返垃圾

一星爆呢就算了等勁人慢慢過佢好過

刷極都冇5星

有lv3 無 lv 2 on99

一星易升
我都手狠覺醒左兩隻

如果佢出d經驗關比人升下d人會好d

咁勁既
4星點樣可以咁快升到30lv
我玩到第3季..隻迪馬利亞得11lv....

係咪都係1星?

想問下隻月巴係咪會自己退休定點 啲故事成日話佢又老又要人接手又剩
同埋啲教練係咪得幾條友見佢次次都係嗰幾個咁

2星

最多9:0

球會傳統

半場9蛋 之前點都射唔入
同埋一場最多出一次超必

唔洗理佢，用到第6年都係咁

唔會 一次咁少

玩多D 就得架喇

其實事前送1張日本代表卷(按入去圖最高見到都係3星日本人)
同埋1張歐洲球星卷(按入去圖最高見到都係4星歐洲球星,如4星肥朗)

你地刷首抽係咪刷呢2個?
日本人卷最高出到3星
歐洲球星卷最高出到4星

上面有冇錯?
見到位巴打刷到5星占士洛迪古斯同5星呂布
呢D係歐洲卷出定係400金球出?

其實我玩到5年不過唔太順又錯過左買阿古路
已經夠錯不過之前出過巴利諗住等佢翻出
隊球夠正前鋒係差翼
但玩玩下發覺佢好似唔會重覆出現
RE佢重新開始算

玩緊第2季 已經悶悶地 係咁重覆對戰 skip 對戰 skip

如果首抽應該係講送果張歐洲卷
最好唔好用金波去抽囉，留返十連送多張必中5星卷

監督係咪唔簽唔會轉

玩到第6年就會有新野出

唔駛理

中左5星koke

西歐league既rival team叫英俊足球俱樂部

老老豆豆
如果佢出番d經典日本國腳就好
小倉隆史, 前園真聖, 北澤豪, 三浦知良, 中田英壽
相馬直樹, 井原正己, 呂比須, 名波浩 等等等....

即係歐洲卷會出5星
咁日本仔最高會唔會有5星

會呀，我2個ACC 一普巴一個堤亞高施華
抽返黎D日本仔最多得3星

歐洲卷會出5星 ?

定係我睇錯左？冇刷過首抽
一開頭果堆卷一次開晒有隻5星係到

做完國家隊監督,第二名入次round
果個禮拜就可以scout隻日人四4星

我scout到名波浩
不過係隻game叫名破造

咁撚正
個樣似唔似

屌我同你中既人一樣既

打完第一季 即係7月完左之後送嗰張綠券先係首抽啊
事前嗰兩張只會出三星同四星嘅咋

咁叫唔叫似

都 ok wor

有呀，簡迪防中位岩哂第一個教練
打343 迪馬又岩用

屌,我都玩到呢到
選左香港中哂伏,國家隊D人全部1LV,出去同其他國家隊打,人地萬幾戰力,打條毛
同埋佢比你徵召一個球會入面既人,但要同一個國家,香港隊有撚球星咩,召D 一星30LV既入國家隊都沒撚用
所以大家玩到呢到選日本算,起碼比你召既人勁D

唔講其他
贏到送中田已經要揀日本

唔知wo
我冇理呢啲

可惜佢撞著3星覺醒潮,要開波既宇佐美carry全隊
唯有放後備吸下經驗先

臨訓送去留學

用咩起手都一樣架咋
捱得到d 5星升滿左唔棄game先算la
上面已經一堆人話要棄

留學位比d 覺醒3星學技先
打贏聯賽升division緊要d
一個唔該有個聯賽贏唔到就要踼多一年

邊年有得做？ 日人仲有咩揀

其實我開game首抽 個策略係
800金波要中一隻自己中意同岩位置既5星人
因為可以留返300金波等10連抽
日本卷 同歐洲卷 只會中3星日人 4星歐洲人
到綠卷 就隨緣

我7年目既時候叫我做
隻4 星應該係random比

首抽一次咁7耐‥

中左尼高路·簡迪

廢

dklm login bonus改3點先派
等我仲好期待第3日login張4星券抽乜

點樣儲多D 錢, 買左阿古路之後一直都好窮
俾隻好野我都無錢買啦

我想問見到3星 又岩位置
是否先買下 平均升級隊波先
還是儲錢買4星？

師兄第幾年？

其實咁搏應該高效率D

7年目一月

頭800金未見過五星的路過

佢玩法好似係首先4年打一次外圍賽

每次有得簡國家,LV有得升另外計,應該會保留

外國賽出線送4星,再拎冠軍先有5星

即係你要每4年一次簡番同一隊KEEP住升LV到夠拎冠軍先有5星

Luke Shaw 好易開花

有兩個400波一個中牙朗一個中伊巴
牙朗好似好用D，伊巴入波仲少過月巴

即係我本身地區係香港都有得揀日本?

我非洲人得三星

YES,同埋綠卷5星個幾率好似幾高

我都係3抽到5星開波綠卷玥抽5星,依家雙5

依家驚個十連必5 POOL完左我都未儲得番夠3600石

做埋MVP 助攻王

換人game plan有冇得set死自動開？

wcc張卷又3星

好似有bug,成日要重設
但你自己手動簡換人又唔會重設

次次開場前set先用到

division 3 贏晒有多3百萬

阿古路係咪唔好買？

踢緊係咪唔可以自己停同換人？

自己簡3個換啦，set1次就得

係，全自動

屌,world cup對荷蘭3萬幾戰

Manager係咪冇用？

後期好有用，加能力

洗唔洗買監督

屌 差4分

埸埸要手動轉戰術好煩

贏左D3

煩死人

卡「Division 3所有聯會取得勝利」是咪正常？

名古獸 咩環境 要唔要好

阿古獸

好友 : 160153746

點樣有02強化

打到上D2

即刻扑鎚

好友

唔買冇其他人用得過

加左

好友

日版加到港版?

加到

找相最難

4星卷中左蘇9 又有排升

用日本輸哂

D2 好激，輸6粒

乜撚對手

d2已經踢巴黎

第二次世界盃多三隊

玩玩下都幾多野玩咁

800石仲未開到game

見個個巴打都屌有啲想re揀日本玩

你呢個陣幾好起手

張四星卷個file面寫住中間突破
點知龍門黎

9 skip
好似上集好玩啲

中央突破戰術黎

日服好似係課金波同月票係同中文唔同外
好似其他一樣

點解我賣唔到人同埋繼承唔到既？？

要三個陣都唔係後備同正選先得

好撚貴

巴打3600抽左?

抽左

打得咁快

你打咩拎到咁多石？？？

本身用緊保方（新人），但係岩岩發掘到3星卡斯拿斯，買唔買黎用好

300已課

D5星人算得好慢 就算抽中都有排升

比我話1隻5星就好，其他3至4星就ok，打到D2 三隻5星都醒覺唔到等於無乜用

就算中5星都要睇下d技岩唔岩本身個陣個戰術

所以比多都無用，好撚狗

我依家用佢個連鎖陣焗住要用番d1,2星人 都唔知覺唔覺埋佢地好

日本4年後再見，未打都知輸撚硬

比較想知d名有(新手)果d係咪會變真人

係咪每年都有三百萬 ？
你有冇買阿古？

第幾年有得打？

WCC2決賽打巴黎

竟然贏左,有張4星卷

好龍門難求

升爆。。但未齊野去升球風，又冇覺醒教練

見有人話唔知設施點set combo，點入去是但一個設施，佢會教

可以

唔係，邊有咁好死
無買啊

原來升完仲有個(新手)係隔離

應該進化完都唔會變成石抽既版本

玩玩下又唔係咁悶 呢兩日冇停

睇黎冇咩用

巴打 事前登錄點攞

睇黎要刷過
綠卷中簡迪 之後歐洲同日本都係後衛
想死

一開始俾左你啦

今日張4星券中艾巴

我睇圖抽同買返黎隻牙朗都唔同(好似係

第三季買完阿古路之後有冇需要留錢買其他人？

Me見過獲加
如果無牙朗，之前有巴打貼過會有四星牙朗

綠卷係咩黎，點拎

打完日疤果個練習賽

卡南美2部.....
聖保羅果堆球會好撚勁

屌，無錢買呀

感覺上綠卷係半張五星卷咁滯
但普通嗰啲3-5星卷就真係出三星畀你

想問有冇人會開晒3個自創球員d位
雖然能力值較低同少左一招技
另外想問自創球員個到
去到scout個本野到有時會彈d字出黎，有時冇，有咩分別？

5星保底中左C7

隻game既精髓，係玩到球員笑口常開
疲勞度高又西面，放後備又唔開心

牙朗好用

你地第三年係咪會買阿古路？

冇買到，後悔中

我冇
撞咗月巴同占士

買左 用落都ok

月巴唔係得3星咩？

有無人有c7既首抽ac？
我有個高基加泰亞高施華可以換

國家隊預選賽
1和5負出局
明明高戰都輸

冇買到，前面肥朗已好好用，又有河本， 覺得呢個位容易抽中，買其他位置好過，除非有愛

月巴滿lv滿覺醒滿技能滿強化 係唯獨是冇轉會特訓
月巴18xx戰 我隻占士都係得12xx
講即戰力嚟講月巴高好多
到你夠鐘淘汰佢嗰陣
你又未必睇得上四星嘅呢

馬體會神鋒組合

按實個4星美斯睇唔睇到佢嘅技係咪由3級變4級？

其實唔悶呀，仲幾有挑戰性，係每場戰術相尅setting要整簡單D，要係對隊果隊直接揀到方便D

點會變真人啊
真人全部有年份

綠卷5星應該只會中某幾隻5星， C朗，廸基亞呢類正野可能唔會中，因為未見過人用卷中

其實好似係高級發掘抽果啲先會有年份

有寫架
撳入去就睇到可以中乜嘢

其實有分別正常，始終賺錢game，不過比大家可以買到心愛球員仲可以上5星，已經好正

FB群有人發掘見到5星買，800萬一隻

這些機會

日本隊都好多假名人,香川,本田果堆

奇怪呢個系列育成足球傳統上sega係買左日職版權，反而以往ss同dc版外國球員係用假名

而家外國球星全部都用真名?
買左fifa版權

800幾抵

玩呢隻中文版幾正，D外國球員球員用香港譯名，D對話又用廣東話字眼

算係有心做啦

上到D2 我都無見過四星

但係平心而論 嗰啲冇咁出名嘅球員 我淨係識佢英文

而家成日計好差不多滿體就打，少少上癮

第十年

用電話+電腦4開刷左過百次兩抽(800波)
都未中過五星
有無咁低機率

想問下點請多於一位教練
我請新教練淨係可以取代

2%, 我冇刷過百次, 不過廿幾三十次應該有, 中過2次5星

應該1換1, 冇得2個並存

有

但係新手教學話可以

究竟覺醒lv 2 係邊

綠券抽到咩先開得波?

但我請左1位, 之前果位會冇左

#me_too

其實你睇公仔上面果句"為球隊聘用一位最適合的監督吧!"

我懷疑下面果個係打多左"同時"兩個字上去

其實無乜特別野玩
係咪玩耐d會唔同d

巴打想請教一下您點樣set佢自動抽？
定還是您手動不停刷？

人手刷
刷到手都斷

到依家都未刷到, 陰公

我有個雙5星既高基加泰亞高施華您要唔要

想要

多謝先, 不過想自己刷
你比其他巴打啦

荔灣德斯基

我仲有隻未抽綠卷既佐迪艾巴

老老實實唔太想玩落去
係咁next，觀看賽果，都唔知做乜

育成足球咁多年都係咁

唔知點解, 刷首抽硬係自己刷到先開心D....XD

係，其實系統計佢都算還原得好足
唔知你地想像育成足球係點，但sega呢隻真係一向咁上下玩法
只係放左係手機，又唔係買斷制，又冇pvp就差d

其實呢個系列係咁玩
睇住自己隊波越黎越勁
之後正常會開放同好友對戰功能
睇住自己個原創球員出超必扭過晒對面
但最後又俾對方超必解圍

想玩日本架空球員多D
同埋出左香港
但D球員點練都係唔知點咁

睇唔到

而家大部份玩家都被速食文化侵蝕晒。

雖然佢送d石十抽唔到係on9左。

但隻game本身就唔俾你一步登天。

接受唔到的咪棄驚囉

3星卷中o左隻4星莫奶

玩到第三年
想問點解領隊出極都一星？

綠劵中隻巴西RMF 威廉, 唔係太0岩用, 我打開3223, 冇練開LMF,RMF, 要用佢就要轉陣打343..@@, LMF,RMF要由低LV練起

表情撚？

其實隻game出左第3日, 個個玩game都想快, 升得快, 玩得快

英文好似好順眼

我第5年, 應該未必關玩幾多年事, 可能要過左D3先有, 我仲係係D3, 剛先羸左1個聯賽, 仲有2個未贏

乜水黎 完全唔識條友

想問（新人）同正常有咩分別？
啲人係咪應該跟返位擺令個戰力高啲會好啲
自創球員係咪幾星都係咁廢
順便求add 178901232
唔該各位巴打

育成game真係一上手就停唔到

巴打最後有轉到AC?

講明育成game梗係慢慢玩長時間玩

返工時忙時HEA
呢隻GAME岩唔岩扮工撚玩?

冇刷唔到
同我而加呢個撞位算少咪求其算

隨時可以放低同回體快應該玩成日都有得玩

清每日任應該OK
反正個PVE都唔太扯

THX
想問下一開驚個創造球員係咪可以自己整人?

真係唔知 係咪比基利亞

係呀
一定必五星但質素同位置要刷

係 不過好難整得靚同太廢你根本唔會用寧願擺隻兩星食經仲好

刷左成晚800石先出到5星 終於開得

如果隻5星係中後埸仲要之後張卷唔好開重覆先得

想再重玩

咩5星?

so9

吊 中獎

頂。。想玩中文版但名要英文

玩港版都係為咗啲劇情 我覺得好正

但個巴打左右閘掉轉打

名波浩係真4星？

冇得skip1個月個下真係好on9

放錯左
放錯埋右
想問朗尼係咪遲啲會走？

咁快夠石10抽

佢比賽話就話觀看結果但都係要睇佢快鏡都好on9
話說好似好多隔離post 巴打都有玩咁

我之前問過係唔會的

廿
美欺真係4星

買

價錢都唔同

應該有分幾隻美斯
就好似4星肥朗同3星個隻都唔同 4星肥朗係影子前鋒

5星美斯應該打10號位

好值得練

呢隻game3前鋒啲陣好難用
永遠一邊高分一邊就散步
有無巴打教路？

想問game點賣人 成日話登錄左唔比賣
明明就冇登錄 係咪有bug ?

打到D2頭個兩個級別唔夠打

要棄賽季打道具開能力,覺醒升LV

有2,3陣

賣到了 thx 巴打

一隻四星都未見過

果頭 3-1 摩洛哥
跟住可以0-2 聖保羅

今朝十一點刷到依家都唔中五星
做人不要太過份巴打仲有無800波刷五星既AC
乞返個算了

配教練先最難,3星要4個岩位又貴

Tg左您

有冇人有多個5星首抽ac？
刷左三日了 本身想刷占
但一直都未見過5星

占之後綠色劵易抽啲

有冇巴打有4星美斯/5星so9首抽多
刷左幾日一隻5星都冇

我而家唔強求要占 諗住5星就算

每季季初係咪一定會發掘到四星?
第一季巴爾 第二阿古 第三就random

我刷左日幾都冇見過

過份巴仲有冇咩800金五星呀

呢個話特訓減時間係買完永久減？

屌,第2次打世杯外圍賽,3場完場前先比人迫和出唔到線

想拎隻4星都咁難

有無巴打講下選國家出線有咩4星拎

我選台灣有右後衛

有撚咩

係永遠減一半時間

見過巴爾，牙朗，獲加，利雲度夫斯基，阿里

其實咩叫聯技?

咁又幾正喎

我地係咪玩緊同一隻驚
我一隻都未見過... 球探lv.5

慢動作播放 100% GOAL

姐係最勁係11條友放同一種咁樣?

我覺得未必
而家未夠人試 唔知例如翼閘放側翼進攻 其他中央咁會唔會有唔同效果
同埋一個位有幾隻球風又應該有影響

現階段應該都係以全三星或以上為目的先其他嘢交畀電腦自己排就算

30日內囉 如果pass過左唔續就無

陪我成長既game

btw想問下係咪中日同服

升左上D2 暫時隊野咁樣

中日同服 但冇得亙相引繼

無錢買……

岩岩買左戴巴拿同斜恩

CLS 8m

可唔可以貼下初始數值同技能級數

係咪派路?

雙A技買得過喎

買既4星得1A1B,抽既有雙A

得見到牙朗同利雲時夠錢
但係我已有牙朗同阿古路
而家留錢睇下有無5星
上到d2好難踢

我有一個占士 5星帳號但抽左1200金波

點樣英文名

會所設備點做連鎖？
再計埋成就同5日800波可能先夠 3600
除非買波

之後唔知仲有咩送波

會所要一次過放哂5種先開到

去到非洲聯賽係咁輸
但都同d隊爭4000 5000戰力

咁樣係d2都被屈

應該有排卡 主要都係打lv2 料升人

上到D1會送5星卷

thx

咁樣 放齊4個就開到

Lv2料出得好少

慢慢刷啦 佢應該係預你會卡係D2幾年 如果一野就贏哂直上D1好快無野玩

買左伊巴3星
升唔升肥仔做四星好

月巴有原四 唔洗升啦 升左D能力會低番好多要再升過

我咁樣都係一樣D2 被屈

終於玩到呢度
仆街雖然揀左日本
但一開波D人都係好撚廢
仲要自己隊只可以選一個...

豪華隊伍

same same
嬴得一場已經覺得好勁

痴線 全4星

刷咗成日都未開得波

我都係贏一場
對香港都一輸一和
但下次再揀日本, 可以揀兩個自己隊既人

我暫時個陣咁樣 比較好彩
但點樣升級先最快

課左幾多

哂左好強360萬四23星呀我

點解可以咁多5星 已經課左？

嘩,又一個課長

我好少買人 除非真係出正岩我要嘅位嘅3星人

巴打送左未？

其實我只課左3次288$ 每次都中一隻5星 原本應該係6隻5星 但保底個次中相同

另外綠卷未抽

一定課左啦

3次

感激不盡

佢重覆變幣真係好ON9

正常應該拎黎學S技

自己主動賣先變幣

佢咁樣好難學S技

呢個真係好正 必買

我係限期前抽左10抽拎5星劵, 之後先儲金波買

係咪自創無左5星出?

點為之尚未登錄球員
明明已經唔係正選後備

痴撚線 D2真係好難打 係咁和

如果球員名改好d就冇得輸

鳩達

有三個陣容設定

萬8戰..D3 最後果關都好難

下次開POST要放頭POST

我打平時個d都好吃力 有2隻4星人去左特訓未番黎

巴打仲有冇

點樣球員英文名？

入game之前~選項揀英文
但全英

抱歉 占士已送出了

有呀
不過想刷第二隻 4星都無

ok 繼續努力刷

一係唔出
一係兩隻四星一齊出
只夠錢入一隻

轉陣轉監督果度有d煩
set 1,2,3 戰術應該要連埋轉監督啦
入到去比賽先知對面咩戰術..又出唔番去

未覺醒轉會有冇經驗嫁？

留學?
有

我玩到第十年除左開頭既巴利同亞古獸之外未出過

:

4星都無好慘

有張5星劵送

係咁出義禾比

尼日利亞美斯丫

苦惱緊4星蘇亞雷斯要唔要好
已經有4星阿古路同4星費托
好似作用有d重覆

升人真係好撚慢

WCC1打巴塞

希望更新執返好D

必買

痴線點打

訓前送走兩件

單機驚 都課咁多

得一個監督‥點轉陣丫‥用死一陣?

另外想問下‥玩到第4年,重係打緊唔知咩聯賽,
幾時先可以打番日本隊?
明明SET左日本架‥大阪府‥

4星卷咁都中重覆，灰鳩晒

打WCC比人屠 場場數你成5，6粒

仲有八場 生生性性就過到D2第一個聯賽

有撚錢咩屌

我仲未見過5星人

去番人事果度可以自己轉監督
但一D都唔方便
屌佢老母!

唔撚係托迪呀呢個名?

METOO 12年無見過

見到冇錢買

3星監督都未見過

外圍賽打巴塞次名出線

屌你小組賽3場過打阿仙奴

係囉
要升得快係咪要買月卡
集訓快一半 經驗多一倍
但要買齊兩張

就算買月卡你升人用轉會特訓lv2嘅話都要6個鐘 lv3我諗無減半要一日 50%左都要12個鐘 真係痴線

13年就打到咁勁

巴打上D1聯賽未?

3星覺1=4星

4星覺1=5星

同埋我見有啲4星需要既覺醒道具好低,個啲升起上黎會易好多

4星真係最底用，有(新手)個啲就唔使買，垃圾

未,唔勁,-6打到入黎

巴西聯第一次打-4分,之後兩次能力勁左但打得仲差左

我覺得佢上次小更,好似改難左

法國聯先痴線,巴黎接近全勝,好難拎第一

D1都係番留比課長

以為你已經上D1，法甲真係痴線，而家返咗去打材料等醒覺

D1我諗無4,5年都唔洗上到去 分分鐘係D2打7,8年d人先夠勁打D1

最近買咗隻3星保方，咁隻保方（新手）係咪冇用？

係都買4星果隻喇

升到佢覺2之後拎黎繼技都唔錯

咁多人巳經課左喇？

原生5星球員同進化既5星球員有無分別?
戰力係咪差唔多?

技唔同級數

特徵都小一個

仲想刷伊巴起手，應該佛誕都刷唔到

得一隻5星無用，慢慢儲成隊3/4 佢又送5星卷
玩育成

名波浩係咪隨機出定咩?
玩到第8年..岩岩升到D2

呢條友真係好癲長期都爆發

11年D2都未見

已經見到我嘅未來

仲諗住課一次

月卡高級通行證$198 即刻有2500個金波 重要有張4星劵 每日登入又有其他野送 咁咪重抵過就咁買金波？我有無理解錯

好撚頹

可以咁講

玩到第7年 出左2星領隊🤟🤟🤟

想問留學係咪等醒覺左一次先去？？？

停滯左係D2

而家要班4星覺醒第一次
有排升，能力短期內又會弱左

育成pass抵課
有波派又有50%經驗up

咁球風呢?
我指"指揮官IV"進化會否變"指揮官V"?

特徵好像睇人,我甘賓尼4星有4特徵,但迪馬尼亞4星同自創4星得3特徵

我都係卡D2 要不停打同一個聯賽刷野升人

個$198 抵唔抵課？

錢又唔夠洗

Yeah

佢個爆發條件係單場入兩球7.5分以上做埋MOM
所以好易中
然後爆發緊再入兩球就會二次爆發
好撚正

勁

新手想問點解啲人唔開心

連輸? 踢太多?

無力 掛
就算上場MVP 都可以唔開心

我5*劵中重覆

應該揀Lv3會易贏啲？ 第一次打

係咪都會輸

新手中左5星簡迪
想問個陣紅色位置係最適合個球員定黃色

自制球員點影都係得4星。。有沒有心得點整，謝

紅色

影完評價出屈指可數就係五星
唔岩就再影

日本即係對等？
sor我玩日..因中了呂布，唔想再擦

清體清成兩個鍾都未清完

係咪郁一郁個陣d人
策略就要set過晒

其實點為之首抽?
用嗰兩張卷?
你地講係唔係有張綠卷又係咩來?

好似係, 大把野要改

小組賽負負碌碌第一
之後要等一年後再打？

仲有想問吓名波浩係咪一定要請
佢係個list到成個月

頭800波中c朗，我貪心d想問下有無人有伊巴加多隻5星換？

見到4星巴利350萬冇錢買

見過2次都冇錢買

刷首抽好慢 個5星rate真係低

終於唔洗輸

想問黃線白線咩意思？

類似連携

好難升級

澳洲直航
又平又快

左右兩邊位球員要輪換練習會比較煩 352D/361D好似幾方便

Thx

想換一個有c朗既首抽

本身有5星咬人蘇，出左隻4星咬人蘇
如果買左會點？
又假如我本身有某球員，出重覆再買會點？

D3拎第2
最後幾場連輸

無用
唔可以同時出現

有冇人 球員特徵 同埋 轉會特訓成果
會唔會有機會撞技?
如果有機會係會加成上去, 定只當一樣呢
(假設兩個都係截球B咁計)

加成

要龜D2打下2料覺人啦

thanks

成日賽前話會長感冒係做咩
係咪俾班友激到病
感冒親個場 成日搞到我要睇波

招技可以再飛過換技

第一次睇個陣我真係流緊鼻水